［幾時到梁愛詩］陳方安生發聲明指會從公民同政治工作退下來 過平靜生活

前政務司長陳方安生發表聲明，指自己年屆80，會從公民及政治工作退下來，過較平靜的生活。她又指，自己一如既往以香港為家，盼望年輕人對前途保持希望，以守法與和平方式，繼續守護香港的核心價值。

陳方安生又提到，女兒最近離世，對她是沉痛打擊，需要時間和空間哀悼和復原，更珍惜與家人共聚天倫的時光。

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

女兒R.I.P

保平安先

陳太女兒Rest in Peace

點解好人唔係一世平安

姓梁塊老閪冇兒冇女冇人冇物

唔9up慘撚過死啊

咁佢起碼有孫抱下嘅

梁愛詩呢條狗閪邊敢退
一退即刻慘過死

戴啟思個女都係黎巴嫩突然過身
幾個月之後戴啟思選大律師公會主席，做到宜家

藉口者

忽然民主

蔡若連幾時退休

買港奶共死老嘢之中
梁愛詩同痰胃豬應該最有代表性

每個人對家人嘅離世感覺都唔一樣
成80歲人隨時都有機會離開
想同家人響天倫樂珍惜時光無可厚非

80歲喇 俾人唞下啦

佢唔出聲都唔知陳方安生仲存在

有既，rthk 和理非辯論，其實呢d溫和派對佢地無要求，急流勇退享清福亦唔好係外國指點江山
唔好7下7下咁遊說反制裁，反勇武，撐老泛民，嘉年華抗爭就夠。 咩都唔做係0, 做齊4樣係-4

rest in peace